13-14 嘅蘇亞雷斯係咪最接近世一二嘅人

完全已一人之力揹起成隊，英超31球17助攻，仲要開季打少幾場

有技術有射術有鬥心，特別連續3次對金絲雀2個帽子戲法1個大四喜仲要球球金球

如果嗰季拎到英超真心夠班問鼎世一，不過係球品差啲，其他人都未必投佢

宜家所謂嘅世三都未必做到佢呢個程度嘅carry

絕對係

俾拳皇害死

係啦

依家仲有咩球員可以一個人帶起成隊波

記得當年係舊登開post，用s7同拓迪比，個個屌到我仆街

四大雞胸
仲要連歐戰都無得踢
仲衰過沙拿

唔係謝拉特玩嘢佢一早拎咗英超冠軍同牙朗齊名

夏世三唔揀波踢都真係勁嘅，但係都唔係keep到全季咁穩定

今季一開始都上哂力，數據都好靚仔，之後都回落翻少少

蘇7嗰陣帶住未進化丁力 古天奴 傳控大師 後防都廢事提 後備仲要得威爾斯沙維 摩西

宜家沙拿隊友淨係vvd 文尼 綿龍都超哂班

果年真係踢佢一個，利物浦有波就掉比佢自己去

老實講 美斯c朗年年都keep住起碼係咁上下數據
但如果雞胸 即刻比人屌垃圾

踢得咁辛苦班仆街仲要唔同佢慶祝入球

最衰都係踢車仔嗰個沙拿

有佢成隊踢高兩班係真嘅，但話踢佢一個又過分少少

史獨都入咗21球，季初冇蘇7嗰時靠佢數糊
大隊長都有13球（雖然12碼居多），同埋好多角球助攻俾史基泰
丁力都入咗9球

次次一講阿蘇一定有人推謝拉特出來
其實個年成條後防都出事 特別沙高 米佬
前面入幾多 後面失幾多 謝8只係最後一根稻草

最記得托尼臨完場派膠冇兩分

淨係高路托尼都送走幾分

其他人無資格去刁牙蘇既光

嗰季我直頭覺得係去到美斯嘅級數

又嚟
次次都無視入22球嘅史毒同13個助攻嘅拳王

MSN個期直頭世二

絕對係
仲記個場深夜對Norwich我睇直播
睇撚到我嗌出嚟

渣渣好波

但關鍵時間都做到野 好似上場英超咁

無辦法
世紀一跣壞左佢

1819 vvd

球球都金球
free kick, header, volley 全部都齊
當晚真係好難忘

個年我玩緊Yahoo個英超經理人
我cap撚咗佢 佢一條友贏百幾分

當年季初入咗so9 睇撚住佢十六七蚊升到上三十幾蚊
停賽都唔捨得賣佢走

對紐卡素心口一控一推一射嗰下勁到
仲有啲半場遠射同窩利

世三過人好過個季s7,但係射術差幾皮
個季S7 好似罰球都有

射奶凸欠蘇亞雷斯一個英超冠軍

鍾意呢球多啲 的的下就過哂

盤扭世三的確有功架
有季唔知俾人侵犯左勁多次 博好多犯規

呢球真係好撚痴線 雖然唔係果季

對西布朗
我成日同fd講唔係佢派呢下膠季尾就唔係咁嘅局面

事實唔失果球ON9波已經拎撚左
咁都唔怪得謝4?

最重要原因係世紀一跣者

啱啱黎英超 冇人知佢咩料

果陣d人只係當佢係35m carrol用剩d錢咁買條友返黎

tvb體育世界成撚日播荷甲精華
鍾仔已經吹奏佢通渠王

你睇番上面gif 你估全隊衰佢一個？佢算派得少
唔見話高路托尼送少幾分已經拎撚左
個陣謝8仲要幫手射埋12m 入曬咁濟 算係咁

身為隊長係咁重要關頭失球咁撚on9既回傳，高路托尼呢d 你預佢有幾撚勁？

咪就係成條防線都垃圾 托尼回傳沙高自爆米佬牛油 間接失左唔少分 班主又孤寒唔買人
隊長當然有責任 但講緊佢唔係唯一失冠因素 最多係柒d姐

唔係唯一 但肯定留名千古姐..

嗰時杜格利殊都幾好嘢 用費托啲錢換so9

真正出事唔係水晶宮個場咩

最後一根稻草。。。係咁用架咩

yes

仲記得同期入件3500萬水貨安祖卡路爾

冼腳只係將當年崩盤過程推向高潮姐
後防連龍門5條友狀態都時好時壞，一場唔失番幾球波唔舒服
對水晶宮俾人反cup三球真係睇到打爆個mon

果年既蘇叫世二都唔過份
好記得有一球 好似係對史雲斯 係中間同右邊猜左一大段都做唔到野 之後個波終於經好多腳先傳到去比左邊既蘇 先一野扯去禁區做助攻
講呢球唔係想話咩 而係想講果陣覺得比個波比蘇亞雷斯 就會有入波出黎既感覺 唔洗妹黎妹去

世一世二咁易做咩 美朗KEEP左高峰幾耐 ?
唔係下下一兩季表現好好就做到

你咁講尋晚紐亞出迎都係柒d姐，唔係唯一失波因素黎

嗰時d人好驚荷甲黎又係水貨

條友每年都咁

打少十場都拎神射手唔係講笑

當時卡路爾係找卡數係踢得幾勁架

依場已經輸緊好多得失球
要大炒好多粒先得
搞到有前冇後直接收皮

跣腳真係士氣崩潰
水晶宮果場係宣布失敗

第一場對屎城入嗰球已經知唔會水得去邊

聯賽又唔係淨係打一場 更加唔係盃賽輸咗要出局
一季打38場波 條後防keep住間中自爆+失誤
呢度加埋加埋失嘅分遠遠超過跣走嗰三分啦
抽水就話佢一個跣走冠軍姐
但認真講嘅話 根本明眼人都知失冠係成季後防同戰術問題積落嚟嘅結果
如果之前唔係成日自爆失分嘅話 利對車嗰場話鳩知佢跣十次啦

sss>沙拿文尼綿龍

睇襯都好sad
轉身個眼神...
垃圾猁

佢去巴塞果季既美斯應該係職業生涯最沉 去到季中發力就三冠

我覺得14-15嘅草泥馬

果年我打FIFA
系統寫佢做世界頭3

球技真係好勁
但波品就近乎零

咬人我當係佢個人特色...
世界盃用手護空門
人地射唔入十二碼佢走去慶祝

為左贏佢可以咩賤招都出齊
完全無體育精神可言
幾勁都無用

多謝拉特。

無女

勁得1-2季 大有人在

睇佢通渠真係一種樂趣

荷甲勁到巴塞

個季真係全能到仆街

太肥啦個死肥仔 復原太慢

謝拉特欠蘇亞雷斯一個英超

其實謝拉特真心好慘
其實個季睇得出謝拉特場場出盡力踢，亦都踢得好好
但命運既野真係冇得講
個天要佢柒一下，真係一個錯就玩完

真係自動導航

咁樣俾拳王呃左個助攻

13列貝利

因為呢球做左國家英雄啦
對手唔入12碼唔慶祝 唔通等佢入左先慶祝咩

我諗係果個時間 所有足球員都會咁做 冇贏既決心就不如唔好踢
何況果球紅牌比左 十二碼比埋 之後三場唔出得 佢只係將必入球變成有機會唔入 怪就怪佢射唔入

根本係羅渣士on9成條防線谷到咁上，明明攞一分都冇壞

史尼達

你都on撚9
世界杯八強啊大佬
補時階段嚟架，唔用手擋即刻輸架喇
對手12碼唔入都唔慶祝得?痴撚線

嗰場根本守和都lead曼城一分
本身場波車仔都半放棄 淨係死守
br落order守和大家和和氣氣拎一分返屋企咪算
點知唔守不特止 仲要起勢咁攻 連對中堅都壓埋上去
搞到一個踢中場嘅人變咗last man
傻仔教練

淨返三場應該當杯賽咁踢 呢方面賓尼迪斯屌打渣士

有贏既決心同為咗贏不擇手段係兩回事黎
只可以話佢搏贏咗就講乜都岩

水晶宮先最激心 入3球輸返4球。。。。

點解唔同佢慶祝？

原本有唔少失誤 Quota
只係果班學界後防用到盡哂
最後君子唔好彩食左爆 Quota 果一個
就遺臭萬年

無錯
用手擋必入波唔係不擇手段咁係咩
只係佢得到應得既懲罰，紅牌，3場唔出得同12碼
仲未計咬人，好在去到巴塞贏哂獎盃先收下火

好似輸緊2球 呢球係尾段追返粒
其他人汁返粒波等開波

冇睇唔好扮
場波1比1完

最衰沙高橫傳比謝狗

唔比人慶祝人射失十二碼係咩玩法

好似對車仔黎
車仔同曼聯闘緊冠軍

直頭超越c朗
停賽 加無射十二碼
入球一樣咁多

3：3喎

美斯/牙朗=諸葛亮/司馬懿
牙蘇=龐統

我真心覺得當年既牙蘇最接近世一 世二
前面兩個痴線佬係勁太在太穩定同高峰太長 一季論牙蘇真係可以同佢兩個比 不過牙蘇係衰在冇歐聯打同冇獎項
用沙拿同佢比真係得淡笑
利申 利
我覺得話牙蘇係利近10-20年最強既球員都不為過

贏左英超既話係 但可惜

你話整傷人地主力呢種就話唔岩
係冇影嚮到人情況下咁用手段贏 有幾冇體育精神 情況好似去玩角球旗 都係一樣
唔通比人入 絕殺自己咩

想問 冇影嚮到人咁用不擇手段去贏 有咩問題
就算人地射入左 相信d人都會覺得佢做得岩

用不擇手段嘅方法去贏 有咩問題
比賽就係為咗要贏

可惜甘於去巴塞做美斯配角

大灣區人思維
咁威起個銅像歌頌佢囉

偽善者思維
咁威將自己全副身家捐曬畀窮人囉

如果前一年雲加肯畀多D，阿狗當年已經可以奪冠

想知你點定義咩叫「冇影響到人」

佢冇美c咁勁
但13-16一定有大細哨級數
起碼大細哨都未試過一季聯賽40球

而家啲波好似要搓到好有威脅先會攻 無就會回傳

認同 個陣仲有奧燒同彈琴 前面有埋so9真係贏冠軍

山神係1415先去阿
So7去咗巴 巴先放山神走

覺得巴爾係熱最後一季勁啲 直接啲講 亂射都入 你守中路就係條邊直接爆過你 守佢邊線直接係中間遠射 直射死角

邊路係勁，但蘇9係全能

如果係咁點解要有比賽規則要球員遵守
咁如果個個好似你同so9咁諗
咁次次決賽，8強4強個個龍門上身救波啦
同時狂操龍門12碼就接近不失球添

bale基本上無轉過打法又易傷
so9 由盤扭型去到巴塞慢慢變半柱躉型都無問題，仲要搶點volley有準繩同腳頭重
bale最多只係得robben8成功力

0個d咩不擇手段揾手擋波有好結果當正途真係痴鳩線思想

唔影響人/無人受傷就得，咁運動員食禁藥贏比賽夠無影響人同無人受傷啦

揾手擋波同啪藥都係破壞公平競技原則，而so9 當時已經受到應得懲罰，只係對家咁都處理唔到極刑on鳩啫。

果季佢真係好癲既，不過佢果季係屠啲中下游球隊最勁，佢對強隊其實都係麻麻，樓主條入波片得入曼聯一粒，當年熱刺仲好廢，其他強隊例如車仔阿仙奴曼城都冇波入

之前果季一早入過晒曼城 車仔波啦

對曼城阿仙奴D策動好勁 唔係淨睇入波

雲爺爺大飛上身
4000萬...加1蚊